﻿#### 我想要的未来

有房子住，不用多大

窗外要有阳光

早晚有酸奶

一天能吃上苹果或者红提

有锅给我煮汤

偶尔能逛逛公园

一年能陪爸妈几次。

有工作，有本，有单反,有suv。

有书看，有歌听

朋友偶尔奔过来聚一起，兄弟姐妹时常过来聚一聚

偶尔能到处走走


###有这样，我觉得还不够好。

我希望能再奢侈一点...

房子是和他（她）一起住的

酸奶是他（她）提醒我喝的

苹果红提是他（她）洗好的

汤是换着口味煮

菜也学着做为了给他（她）惊喜的

中秋节，春节或者他们的生日

我们能轮流着陪双方父母的


###到这样了

还还希望再奢侈一点...

走多远都记得彼此

重要节日能收到意外的惊喜

一座城市奔到另外一座城市相聚


###要是

还可以再奢侈一点，就更好了

一起跑步打球

再好的未来前提都是需要健康的体魄

偶尔一起做善事

偶尔买彩票

一起去游乐场

偶尔吃哈根达斯

一起做饭

偶尔一起做面膜

偶尔拿流动资金去旅游

坐在两台电脑转身可见的位置

一起血拼游戏，允许她偶尔耍赖

偶尔出去腐败一顿

偶尔看看电影


如果阳台能养花，必须养点植物

如果没阳台就在院子养点

如果没院子就在电脑旁养仙人掌

如果没电脑就在窗边搁个位置养两盆

 

### 如果

还可以再完美一点。

有个书房吧

对自己，对将来孩子都很好

还有我要两个小孩

不管自己多辛苦我也想要

可以经常带着一家人去看爷爷奶奶

然后

那份工作，是自己喜欢的

那个他（她），是相爱的

说不清楚很多细节

因为这些都是希冀。

### 那话很经典：

我有两次生命

一次是出生，一次是遇见你

对我们来说

漂亮的女人很多，好男人也很多

他们就像橱窗上好看的鞋子

再美再好，都是众人看的

只有合脚耐穿的才是最适合自己的



* Share 给在外正在奋斗中的童鞋们

* by knight.zhou
